天滅中共了

其實武漢肺炎病源係咪因爲班死黑警亂射催淚彈之後影響左啲雀仔，之後啲雀再比啲野生動物食，之後啲野生動物就比班中國畜生食之後就變左武漢肺炎